有冇人覺得今月香港經濟變差咗?

吉鋪多咗好多，好多餐廳執/減價，鋪頭少咗人行

是咪香港有一堆業主要被Call loan 了，冇錢消費?

差咗成大半年啦清

濕鳩地產佬唔肯減租

香港人轉晒上網買野
放假就去日本歐洲
同事一年去幾次旅行 咁都叫差左

QE引發滯漲。

啱呀青，call loan了，銀行好多壞帳，星期一銀行股爆破

你去睇吓啲高級餐廳就知有幾差

破左產

多唔多人幫襯, 高級餐廳?

今年世界盃時間咁靚，個個夜晚都留屋企睇波，第二朝又睏到鬼咁晏

經濟差

2014開始一直都係差

長遠睇, 97後一直都走下坡
中間04-08, 09-12, 13-14都係反彈返d, 但無改走下坡個勢

得金融、旅遊

點會唔差

同埋炒樓

世界盃效應啫

商場咪一樣好多支那人，一gip一gip化妝品、美心西餅、同零食……